大家平時點樣叫啲兄弟姊妹

大哥二哥
下面就叫全名

喂

我牙妹叫我oniichan

喂
屌你又點呀？

屌你!

大家姐

弟兄姊妹

喂柒頭

家姐: 臭閪1號
細妹:臭閪2號

喂撚屌

全名

家姐:死八婆/全名
阿哥:阿狗/全名

鵝Ni醬

Unnie

Fucky

淫婦

全名唔該

喂屌

Fuckboy

清

牙你老母

btw嗌最尾隻字

好q呀你個妹

妹妹

成日叫我仆街仔

啲fd成日話我細佬叫我二哥
問我係咪要叫返佢三弟

仲未有二哥同志

叫家jer
佢如果係條街遠處行過黎，我就大叫家jer 之後就會比佢打
佢死都唔肯叫我呀妹

正常叫下面通常全名

叫細佬做肥仔或者嘟嘟，好babyface好得意

大佬
二佬
下面就叫全名

乳名

菜乾
老鼠
阿寶
之類

聽我個fd 叫佢嘅呀哥 喂 屌你呀
佢呀哥又好自然咁回佢 咩事呀 契弟

我叫我細佬 叫呀b

肥婆

我叫細佬全名
但佢叫我（個名最後個字）仔
好似佢係先呀哥咁

單字: 哥

佢叫我全名最後一個字

會叫二家姐個名
佢叫芷悠

畏，你…

叫上面全名

哥哥

我通常叫阿哥/全名
阿哥通常嗌我 喂/臭__
諗諗下佢好似冇點叫過我全名

撚屌

喂/全名
細佬5歲後冇再叫我阿哥

屌你FF

細妹